[I/A] King's Raid 王之逆襲 #166 除左GR, 記得打埋GC

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

斷

竟然記得係166

以為會無人記得係#166

留名

再推

竟然會有人留意個POST號碼

指定動作:

呢位? 佢知唔知lihkguild要打夠體

應該唔係 一係我自己加 加完再上黎講？

有萬巴幫我講出心聲

萬巴係大家心入面條蟲

另外我個fd未知 一陣同佢講
不過開頭個個都沖lv好難唔過1萬

其實打齊GCGR
唔夠1萬入我數囉

萬巴補貼機制

萬巴助養新手基金
只要打齊GCGR就合資格領取

有無巴打可以講講龍女/兔奶係打龍同PVP既優點 想揀一隻練先
兩隻分別食唔食UWUT 咁岩分別有張卷可以俾佢地

兩隻都好有用
都要練齊

兔奶有回魔
有DISPELL我方
1技係HOT
加少量魔防
龍女唔知,問苦主

Pvp兔奶主要都係驅散同群補
打龍都係驅散 仲有群補加魔防同緩速
龍女未練過唔知

條友乜水 係咪加左街人

jm9

不過我有D好奇 點解佢個陣可以M2

咩陣

sonia theo annette 龍女 theo2星專

sonia仲用緊t6裝

唔該幾位巴打先 咁龍女/兔奶打PVP有無話特別食邊類隊友
如果想玩3近戰(THEO+公主+TANYA) 邊隻奶會比較適合

佢有2星春水ricardo
tanya冇裝不過斷估都係PVP主力

我估係epis 3星專 佢收埋左 隻tanya仲係80LV

都應該係個D野啦
今日星期五
有cancer野上M2都唔係太難

有scarlet就可以用laias
不過都係個句
咁樣打PVP有D九唔撘八

除咗時間巴話add個fd入嚟之外應該無話有其他人

我睇第一頁都搵唔到佢連登id

即係一定要有後排 唔識配隊 見自己有咩UWUT就諗住咁玩住先咋

咁樣砌唔係唔得既
睇你想打到邊
有Dispell有Cleanse上個diamond應該冇問題
台服可能上到master掛
不keep唔keep到又係另一回事
PVP呢D咁高深既野
台服我唔識架

蜘蛛搭貓弓theo 打pvp有無得諗

公會名：Lihkg3
會長：Dezy (LIHKG：掏龍高手)

台伏3會將會改名
入面D巴拉棄得七七八八, 宜家七成都係台仔台妹

咦
上咗Master Rank 1

有無亞服G會巴打可以俾我佢80BD

企

台服LIHKG2 今晚清唔活躍玩家
有興趣加入既巴打可以搵我

5點後有位

咁早冇人打

打80BD隻蛋妹係咁死 全身已經T7BD+20 平均2星
點解

天生低魔防

有冇用加血飾品?

平均5星先啦

著草入其他會囉

用緊耳環

咁hardcore ?

5*基本

T7裝投資咁多

我全身T8 5星
打85都係電死
所以冇咩分別

咁你搵到件t8黎投資未

得18lv入唔入得

可以呀
我地開左WHATSAPP GP 方便巴打佢地約戰同傾計呀

其實其他英打到T8 唯獨蛋妹會死

我400萬血蛋妹有時都會死

我入去偷睇得唔得？

佢地而家全部掛緊龍

蛋妹除左細到成粒蛋咁
體質都成粒蛋咁

係D巴打棄姐, 入面D人好活躍, 日日上線

其竹金
其實Kara打wb係咪一定要有oddy 減cd同 May回魔先勁？
飛刀3UW0UT
Kara1UW1UT
試過成套裝交換都差唔多 Kara仲拎緊Boe

有無台伏爸打80BD？

開住招三技普攻就得架喇喎

我隻0星Kara打緊同我隻5星Theo差唔多傷

用緊龍武打緊3星專Theo既傷

唔係因為爭oddy同一隻回魔 ？

晏d偷睇下你d裝先

一定唔係，我無Oddy同回魔，
連UW都無都打得高過你

咁我隻蛋同公會Jane都未升好 增傷唔多既
係唔明點解把飛刀仲勁咁多

其實蛋妹著5星T8可能都易死，同岡本0.03一樣超薄

我t5全身t7五星無龍女都係會炸雷死
想唔死就換戒指

試過行緊埋去條龍度就已經電死左，DPS :0

洗唔洗上雙防rune比蛋妹專武
我家下好撚驚

你要去日伏睇喎

方案a.照用
方案b . 血戒
方案c.唔用蛋妹
打龍有好多選擇
蛋妹都唔算必入

【攻略】全英雄回魔量

應該最準既數據

其實知道有咩用
又改唔到

蛋妹有時想當補用，但能醫不自醫
長期第一隻灰頭像

打龍從來唔用蛋，我推親lvl都用medi frey lailas may yanne gladi morrah philop/gau clause

我覺得普攻次數同攻速都幾有用

尤其係pvp

會唔會有打龍group ? 日服

■ 露亞的特別紅利
- 期間 : 7月7日(六) 00時 ~ 7月9日(一) 23:59:59
- 內容 : 購買紅寶石商品時會以信箱發送追加 30%的紅利。

※ 紅利的發送量為基本購買紅寶石的30% (首次購買紅利、基本紅利除外)。
- 每日紅寶石、禮包商品內的紅寶石不會列入計算。

又有..課定等泳裝

終於等到
又要課返二千銀

以為你講台伏

有無人收台伏棄驚AC

3星theo專 公會娘+專武 齊裝山王WB隊 入頭百輕鬆

自動刷85問題唔大 詳細加TG傾傾睇詳細圖

請問幾時先有第一張3星英雄卷?
想換珍

好似登入第3日
自己打開望望

識貨
Theo 都收埋佢張學生相打J 用

1* kara 同我theo打差唔多傷

s巴知唔知而家t5 morrah 點perk?

我0星已經差唔多
我一開始以為我theo錯perk搞到出返去睇
點知冇錯
Kara真係咁撚高傷可以追5星theo

s1光，s4增傷，t5暗，好似係

其實我kara全公會裝theo半公會，總感覺theo全公會好怪

全公會回魔應該太慢
刷唔到T5 dark

塞返兩條mana per hit入去囉

正式加入十條街

下隻升kara先

台服 Id:zaiber
申左lihkg2

應該得不過有先算啦

佢問你係咪劏狗你仲答係?

而家先見到,等陣

湯巴一定係開心得濟自己個名都打錯埋

連登巴打主力玩邊個Ser
點解佢唔比我轉亞洲ser?
日本 完左新手教學都係日本

kill app
入去, 右下角

你入左日本所以咪日本
你去主畫面有得揀SERVER

我加左我個fd了
佢個名叫

推自己個fd入火坑

但我一禁japan就入左game

登出再入 有得揀了
巴打們玩咩ser

登出

dim gun

台

呢個POST 9成都係亞

佢自己入坑 見我facebook有like 問我咩ser
佢話玩左一日 即刻叫佢轉亞ser

依家係咪一入就有得打gc gr?

未入過團就打得

印象中係搞轉會嗰排新join
可能錯手add多左

印象中點名都有點過佢，應該差少少就點都會踢

湯巴我加左個fd
依家去入埋表 到時追數容易d搵

唔係台服多巴打咩

btw 想問下幾耐出一次新角

頭幾星期咪多
而家都唔見晒

想問下鳥女個perks點點

我台服

咁抽埋啲石過亞服重玩先

Maria? PVP控場就 T1 hp T2 回魔/加攻/防傷 T3 S3-1 珠，有人會點埋S2 +1 珠縛多隻

PVE 就增傷為主

鳥人係N乜鳩個隻

亞伏成長慢好多 諗起以前成個月都冇一隻T5，依家唔知有冇野送

鳥唔係naila咩

屌
Naila ?

依家入台服有咩送

一堆材料技能書exp $ 券經水呢啲，起碼夠升一隻T5

係呀 Naila

幾時有送呢啲 定係活動

想買新英買咩好 同埋依家嘅方向係咪日日刷裝？

任務送個啲個個SER都有

ALL in 一隻T5
其他冇升T點用

而家玩台同亞都冇咩大分別

pvp定pve

總係覺得 AUTO龍 好似特別小野咁

PVP

以前亞伏淨係卡技能升滿都卡到2046
有自選技能書之後快好多，諗起都辛酸

都係個句
任務咩SER都係一樣

閃既點晒佢 s1追最高攻個隻

亞服第4咁樣點 我都唔係好知

其實隻CR點打
一刀斬落黎就清場

5*uw 3*ut 鳩點都打得贏

DPS BUILD
凡人玩法不適用喎

FULL AUTO新高

落咁多隻奶

roi 3上4用咗1把1星同1把0星

8-26 HARD 1TAKE
8-10 HARD RE幾十次都未3星
隻蛋妹狂死

8 hard 無用過蛋妹
利申有jane 做amp

我做副補
唔係當AMP
我幾隻奶都係增傷奶
仲廢過蛋妹

我大多數用 theo laias jane sonia 推
theo jane做膽再微調 theo得3*uw

冇龍女冇兔奶既悲哀

為左ch.8 我一個禮拜多啲 收集左千八粒大料 買英升龍女同兔奶

兔奶都唔係好掂

有冇人刷龍

Any t8 bd?

玩物隊有咩男sub dps推介？除咗lakrak之外

gladi?

波波巴星期日有機會同你相認

gau ?
Naila?

其實lakrak嘅cc技同maria有冇得鬥？

做咩相認

想問下魔法隊TANK
除左Jane同Sonia仲有咩好用?

aselica

新角

你睇中邊隻

有冇BD

Im ca

毒撚排玩具

一樣 7點左右排 希望有份啦

仲有冇位？

冇人打

2人gay? 用電腦on先wait

2個人打 打唔到85喎

哈妮巴咁高要求既

屌 可能真係相認

咁巴打招多個叫埋我ok?掛陣loh先

我都係打緊街場81咋
我招左好耐都冇人打

我可以打一陣

我同fd都應該7點排 仲慘撚過返工 香港地想玩玩具都要俾人撚

咁3人起行 美屍巴打到幾點？

香港地睇場波都比人撚啦

1230

我俾返部電腦阿妹做功課先 有事係度搵我

阿妹

醒醒

今日有無ＢＤ

搵份工都俾大人撚

打KR都比VESPA撚到傻

大家覺得應該點對付打爆左G會尾王o個位巴打

你地講緊乜?

唔撚係掛，又爆咗

邊個黎

又係呢條友

好彩我一早打晒

好似已經唔係第一次

第三次可以KICK

一早用哂兩次quota仲唔係醒目仔嚟

時巴斷左

佢搞我都卡埋

斷左之後load得好慢

仲要黎多次
我依家已經好想踢
反正踼完又冇乜損失

正解

之前有冇記過名

重on 緊

公投

踢咗就會上POST屌鳩我哋

公會頻佢有應底巴

美屍巴？

卡左

有1次GC記名
GR就一定冇啦, 打得咁落力

今日先星期5

公會啲錢用得好快,見親技能書/T7裝/fragment都會買

應左2野就潛左
不過又唔會24小時 mon住會頻，可能只係冇留意我之後有繼續同佢講野

咁就踢啦 反正佢都唔會上水

技能書都買

想開多次都唔得
星期六日，四張卷X40人，當40個人打齊=3種料少咗2400

我依家除咗料同耳環其餘乜都唔買

仲有orb我都買

啱屬要升T8真係

頭先有再o係公會頻覆我
一係今次算啦，反正踢左又要收返好鬼煩

下次再打爆就秒踼

踢左點解會收返？

D FD對呢4隻無咩興趣 得自己一個排

到時會唔會好多南亞人 排隊黨

我有啲懷疑台版bluepay事件再現
id 少凡追不到 幾舊5星ut有冇可能

起碼有5個以上5星ut 台服連loh都冇 有冇咁易升星

踢咗就唔收啦，返嚟再踢過咩

不過呢個case同平時d點名又唔同
影響大好多，再有其他人係咁, 踼左我都唔想收返
太危險

一套DPS 4屬既公會裝都冇

我爆倉 sor

要召哈妮巴

召喚

我訓教啦 唔打住啦 聽日再打

新手係咪係咁打主線拎石抽武器就得？有無咩活動玩

thx

屌你老母做乜尻呀個連線
WB打到破自己紀錄先黎fail
屌你個老母

呢件好似就咁用都得

好似攻速重要d呀?

洗走個HP仲好

下星期打埋討伐又有ut碎~oh yes~

有0*uw,0*ut 想問奈拉係做坦定做sub DPS? PVP

可以試下既，一下唔得俾補著都好

T8裝洗完真係仲唔知點夾，夾夾埋埋都係差緊一啲屬

VE$PA好等錢洗？而家先係月頭，竟然又出多送30%
仲有公會娘PACK

幾時出消費活動

差啲忍唔住手買咗隻kara返嚟

攻速刷慣黑龍大把附魔卷，4件附70攻速已經夠玩

買啦

我得返1粒花花石，等入inn算

有冇人打19場bd

我而家都覺 寧願要2攻2爆之類

用咗12張紅bd附魔券

有無位？

溝咗viska 3日，今晚見到有scarlat有啲想轉軚

Viska打wb/推圖o唔ok架？有佢專想媾佢

屌jane好用咁多既

冇人

我而家都有用返jane

咩名？老人家記性差

快左1分鐘到200bil好似

TWY

不過我未T5

咁我無記錯名，search 過無 join raid

下隻想練佢

都係瞓覺算

淨低個位係留俾kara, 另外好似落得太多坦咁

ok

換個問法 媾毒奶好定viska? 2隻都有專
主打wb

你打邊隻wb，有冇may

一隻坦就夠

morrah dps build, jane 同morrah有增傷，sonia cc位，同埋我無咁多魔攻dps放

交左表想入Lihkg3
另外退左公會一星期打唔到公會王

新手上路 而家條隊係咁 珍同高爾有專武 想問下有6000鑽應該入邊隻好？

亂打尾王踢得啦仲要唔係第一次
轉左去G會幾星期
每次尾王都會有人殺鬼左

而家主要玩魔隊個隻wb 有theo kara 莫拉同獸奶
冇may

難得wb箱終於又開到ruw

又中mitra

終於 又

毒奶算啦，viska低星專都係留番係雪櫃好過

殺一儆百
下次寫埋公告

入左坑兩日想小課有咩推薦?

我想打.....可以嗎?

巴打咩名 我係亞服

頭幾係點做到

ID: BLACKMAGES

等陣巴打開緊電腦

今日出果個v姐包

好勁

T8 bd -1

有冇人買咗紅寶？
月底唔知會唔會出儲值活動

台服？

亞

台服孤兒仔

巴打們覺得個簽到板值唔值得買 定等買紅寶石好

新手
只係買左DPS包同後續個專武包, 合計13X HKD
簽到板覺得一般
我見係材料多, 專武只係random, 英又得一隻

簽到版其實愈新手個價值就愈大

我全都要.jpg

Google巴幾時開始玩㗎
少前仲有冇玩

KR 2星期

少前冇啦

放棄左一年左右
上年一開sem突然又冇動力玩

冇聖水，不了
幾時出神器自選禮包？

未見過

露亞果個

原來已經棄咗一年
當年少前啲活動一式一樣，最勁嘅槍永遠都係嗰啲
好難繼續有動力玩

巴打台服？
有冇興趣留個id add嗰fd籽
以Google 巴嘅能力應該可以好快carry T8 bd

台服新手乜都未玩 留名

KR亞服
打緊70BD

少前棄主要係啲喂屎RNG
幾百飛連IWS同Sagia12條毛都見唔到

想問下DPS包邊隻英好用?

我都係睇劏狗巴攻略

終於又中uw卷

thx google巴
睇黎買個包囉Epis都唔錯

咁快想同老屎忽掙飯食
呢隻game唔洗抽角，唔會嬲到棄game

抽唔到專

已經幾個月冇中

唔好燈我好冇

我都抽唔到

想問下咩叫BD,GR,同GC?

龍，公會果兩個公會副本

台伏80bd有無人？

T5左球女，epis, 蛋妹之後下一假係咩好
Theo? 定烏鴉好

鳥鴉唔係打pvp既話唔駛t5

咁烏鴉做輔助既話升到T幾就有，小課玩家唔敢浪費資源

theo

我升到T3 點s3 加傷就停

玩咗3百幾日中過3次

巴打我用晒體 斷左auto
食返水了
Ready

我t2夠升到90就停左

冰法，theo,男盾，大奶補
邊隻上t5先？同2張專武俾邊個好？
冰法雙專，theo專武

>殺一儆百

踢左都冇人知，儆鬼咩

依家個問題係有一班人冇追post, 唔睇會頻唔睇公告唔睇whisper
但係game佢地有繼續玩
部份繼續對公會有輸出，踢晒佢地個會就少左一堆人清體打GRGC

依家唯有係點名踢走d 唔上水又冇輸出o既
個人覺得最理想係佢地被人踢完之後，終於知道有d咩要做 (清體/GR/GC)
然後返返黎幫手

石最好留返有活動先用

一開始都係
主線升lv>打龍拎裝

最好入埋公會，公會有2樣野叫GR同GC
定期入去送死就ok, 因為入場已經有獎，仲要係獎全個公會

下次直接踢啦

要講嬲到棄game
應該係升唔到專

不斷中然後不斷爆先係最絕望

已經見到我嘅未來

推

有冇人有時開背囊會卡住出唔翻去
煩到PK

一定
佢最後會頻有應左我幾句，差d感動到喊出黎
教得一個得一個

仲有冇HK ser會收人 team lvl 30

我見有個推薦攻擊手新手包係咪好抵課 一百幾十就送5星

Lihkg

BD = Black Dragon
打龍可以拎龍裝，有4條，不過最多人打係黑龍

GR = Guild raid
公會內容，簡單講就入場有野拎
個會有開就隨時可以打
1日2張入場券，最多keep住4張 (即係最好隔日清一次)

GC = Guild conquest
公會內容，簡單講就入場有野拎
1個星期開2次，星期二三/六日，每次2張入場券

ok!

申鳥

我訓著左

有無位企80BD 亞服

巴打仲打唔打 不過要等我一陣

其實二三四五星都好易升
係突破升T12345麻煩

唔打住啦...要去食飯

Ok

我招到位巴打打就應該有

咁唔課鳥

亞服t8 bd -1

計埋我?

巴打冇野做可以入住我場
等多位巴打

M3同Challenger之間有似有個睇唔到既鴻溝
D隊既實力好太差距

有巴打入左了巴打你咩名？

Halamardrid

大細楷？

好唔好換多把mitra專返嚟3星食1星
搏升專好有陰影

升4星要有心理準備

但係我物隊升得好啲無理由又唔升

升4星最好抱住頭4把當係16%failure bonus咁升會好過D

亞服g會gc
招sup morrah/柱叔 etc
今晚打
有冇人

個chat啲censorship 好膠下喎
打no problem > no p***lem

亞服有冇人打陣bd

我打
有morrah
另外有蛋妹/Frey/3星血法

召喚湯巴求個良辰吉日升專

留左名入tg gp

缺jane或其他sup amp
btw今期禁乜，返緊工唔方便睇

請問邊到有TG link

酉時[17-19點]

掛機
大奶
都唔得

lihkg公會tg黎

GC今期禁
Kasel Theo Leo

即係乜人都冇禁

召喚朋友打ＧＣ，亞服Ｇ會

自己有柱叔，大奶，蛋妹，兔奶
欠ＤＰＳ

唔知今次時間巴得唔得閒打

+1

時間巴一齊打啦～
之後我地搵多位
你有ＤＰＳ

OK

有無人而家入得場

但係我冇龍坦

yeah，齊人，你地等我一陣，我打緊場wb

唔緊要，齊人入黎先睇下有乜，等我一陣我會去開房～

升埋裝先WAIT

我都打緊ＷＢ，唔緊要～

G會仲有冇人打gc

補返個hero list先

咁掂啦
今晚八點仲有冇人join
陣容可以睇返g 會角色表

我同哈妮巴＋時間巴打完
賤巴武運昌隆

刷巴代理今晚一唔一齊打

屌那星究竟4攻裝咩樣???
成萬幾體都冇一件???

萬幾體就想有４攻裝？

3攻都唔知有冇

今日有無人想ＢＤ？亞服？

夜DOK? 轉緊珠

夜Ｄ再算

10分鐘後完HT

同緊街場打auto，下次？

會唔會太多BUGS...
打龍3個人就第三個人出唔到英..

台伏追同公會Lihkgg收人
條件：一星期15000體up 打齊GR/GC
有意自己申完留game名

換左張T8 裝備卷

係咪一樣都係揀黑龍裝???

如果想WB打高分
應該主力升kara專定血法專既星?

8點我ok

kara>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

新手想問
T6龍裝洗唔洗升

唔洗

btw,有無台伏公會收人?

LIHKG 2 台服收人中
半認真公會

咁留返D卷
係咪要出新英先可以換到上一批英既專武?

信湯巴得永生，齊入湯巴教

隊伍等級過低 我去升下lv先

你幾多, 我TUNE 一TUNE

18

TUNE 左
ID ?

想請問下各位巴打 我2 星專武上3 星 一開始應該食0星定1 星上？ 3 星以上就食2 星？

下次升星又問下湯巴先

次元超越

你地好似full左

你照申
我搞緊

ok申左

我成日懷疑湯巴係做神算子

大預言家湯巴

OK了
歡迎加入

努力消體中

kara真係好撚靚
利申:無

我地呢邊有WHATSAPP GP , 可以係GAME 私聊電話比我

亞服有冇BD

+++ SimonSai

HT仲有10分鐘,等多陣得唔得?順便搵多位巴打

終於儲到六千石買我女神珍

恭喜G巴
神棍就有我份
利申：自己升吸血鬼3上4用咗9把

9把

我物隊好似完善啲，魔隊要打好啲仲要搞好多野

滿左
我lvl30

唔見你申請

啱啱申咗
頭先你地滿申唔到

加左
歡迎加入

仲有冇巴打一齊刷龍
-1

有 我電腦on wait

點解要買？啲新手券用晒？

波波巴 t8 bd?

死線巴ok 既話係度quote 一quote 我講既野

公平咩 上次我又係問湯巴吉時 最後都係爆左
結論G巴係歐洲人

用哂好耐

好快會被遣返

有冇BD打

有

終於換到may專武
而家可以練返隻may姐

召喚時間巴,想執執隊野

時間巴呢

出左去了 排緊bd

係度

點跟

MAY姐我諗住唔練啦
NPC出得咁快點跟

會唔會整埋粒UT比佢,打多下又可以打多啲cc bar

我屌 我又唔出技啦

重開先

見住啲角色滿MP咁死

我返而想練may姐換走獸補

女>佬

可能啦

我有好多金線圈可以做好多個禮物，
但唔夠錢用

會扣多啲cc bar個咩

死線巴放埋你隻ROI
一隻DPS好難過85

會扣多少少

根本係獸人強化版

走邊隻

個ser好難頂喎 成日出唔到技
走蛋OR大奶

蛋打BD85
比雷劈開隻蛋

你隻男盾一下死

各有各用處姐
獸補有ＣＣ，有加crit dmg，回血都快過may姐
而may補助攻擊方面就強Ｄ，但回血慢過獸補好多

冇T8裝

係咁輸喎

頭先見就黎到7點就快手跟風買左2把上4星
25%1野上左4星

之後諗住試下聖物work唔work, 升左2野爆哂
咁就諗住係專先得

極速轉AC又買左2把試上4星
又成功

不過合左一星先覺以前已經試過一次
所以呢次係25+8%

lihkg2會唔會仲有多個位? 不過我得24lv

我都就黎換到may jer
魔隊打wb最好點砌
而家通常都係出
Jane, Aselica, Theo, Lewi, Kara, Veronica, Annette, Laias

男盾T7裝 都應該頂到一兩下喎

一下都頂唔到

仲有冇人

冇推格擋咩

may姐回血係補一下再10秒keep住再回，獸補係5秒補血之後cd

亞服g會gc
招sup AMP etc
已有KARA吸血鬼MORRAH
8點打
有冇人

真係咁準

點解咁快架

湯神打咗未

原來冇落補

你見我落淨係落蛋妹就知咩事

未打
刷巴有jane 有蛋

一入場就斬死晒，點坦

要落兩隻坦
你影影個陣睇下

我都係落男盾同廢老，係咪啲裝出事

我全攻T7 Jane+ 冰龍Sonia都頂到，應該唔關啲裝事

留左whatsapp係留言板

8點同底巴一齊OK?

肥仔GKO

底巴用966 定967

Morrah就967

g 會搵gc

已家入game

而家？

垃圾留名

我搵唔到，一係你隻game到pm我
我係會長

刷BD既話隻坦最需要既屬係唔係HP,block同dodge

而家係

4星Rodina 10秒唔使射爆咗啦

點解差咁遠

紅色石頭係咪攞去換英雄最好？

up乜9

睇需要

每日我會RE 最後果關材料 + DOUBLE 份量

而家G會係咪已經FULL晒
想由3會轉去G會添

新手幾時先有英雄券

咁tough呢?

Tough只可以係武器插石同UT洗option

【心得】吸引人的標題：女弓/精靈弓/瑟琳/Selene

呢篇好好笑 條友用射lin打上第一然後叫人唔好用

#3

有冇諗住成隊重點可以唔係Selene

而且台服仲未有人成身暴抗
Selene打暴抗隊
T5 DARK
4技+4技T點已經同作廢冇分別

佢本身就係話射lin廢 跟住有條友話佢唔識用

用過先知有幾廢
唔係講笑

係講射lin廢個條友po第一名 反駁個啲話佢唔識用既人

P同M嘅Block同Dodge係唔係堆到50%,其他option揀hp?
因為過左50%再堆上去效果會減一半

話說有冇人係台服可以統計下 有條友id叫 少凡追不到 到底有幾多5星ut 點解仲可以癲過大陸啲土豪

時間巴仲係唔係度,岩岩行開左,sorry
亞服有冇BD

我自己就上晒block75%先 dodge就求其

啱啱pm左

pvp係咪壞左 出唔到技

咁hp嘅option大概要幾轉條？另外rune揀咩

出唔到+1
遇到一個垃圾2次因為出唔到技輸左
冇左成百分

我發現一到週末 個ser一定會壞

至少4條啦 runes就抄人啦 個個都唔同

屌好彩我中午打左陣pvp保住個分
頭先打完10場剩係輸個2場都蝕到入肉
我想今個星期攞到challenger結算d鑽

有冇gc
jane
蛋妹
may
v 姐
3 星吸血

亞服有冇巴打auto BD

紅豆巴肥渠巴？

Sorry巴打我岩岩都瞓著左

可能肥渠巴唔得閒

SEE BALL SIN NVM

其實有隻scarlet已經好大機會贏selene

入

2星升3星50%都賭輸咗好撚想棄game
唉

死線巴真係1分鐘前講完就冇反應

成日消失左

有冇人試過係淘寶代課？
拍完四百幾之後話沒有支付方式
但係買其他嘢又得，只拍$1都得

禁到手都軟啊
BD -1

我黎

個post最好笑係 條友話射lin廢跟著有人話佢唔識用所以覺得射lin廢 條友就post PVP第一名反駁個D話佢唔識用既人

佢入左黎了

Nvm我繼續打loh

波巴聽日仲去?

如果有咩事係post到quote我 廢事睇住部腦

停左

我卡住左 重開

練爸

呢家都400幾人 cls
我都係收單算啦

等多陣,我就黎唔打

Ok thx bro

得閒上黎9up當推post

諗緊聽日去唔去 預左買唔到都想搞鳩班蝻

換人

時間巴入黎

有冇得取消fb綁定?

冇反應 BD-1

依家黎

冇

旺角食完飯
去睇睇 條龍尾

排咩

hot toy?

5星UW: Roi, Epis, Reina, 冰法, Naila, Fluss, Lewsia, Nyx, 強妹, Mitra, Tanya, 鬼手, Theo, Oddy, Viska, 龍弓, 飛刀, Kara, Gladi, V姐, Loman, Rodina, Crow 23把

5星UT: Roi, Epis, Fluss, Tanya, 鬼手, 飛刀, Gladi 7件

台仔打機一向好肯比錢

有冇攻擊向Jane參考下

課都課到手軟

呢到要課幾多錢
5萬HKD夠唔夠

我諗加多個0 都未必得

我諗要用nox錄macro嚟抽嘢

時間巴 美屍巴 我訓教啦 聽日再打

Ok thx

唔係出左個新既隨機禮包有一張rut一張ruw咩, 唔見既

第一次見攻擊型既jane

亞服最有錢果個都唔夠揮

偷偷去及下佢D裝

件件都係呢4個屬

所以我咪有啲懷疑係bluepay翻版

WB係唔係長期都殺唔死

依家係 已經冇人玩

冇人玩係時候開新ser

非洲服歡迎你

隻ironman幾靚

跟尻佢先

好癲 對jane既執著

呢個POST幾好睇

早幾日都睇左

有冇台伏手足打80BD

KO巴咁有心係到報分

冇野做

可惜亞服手足

長期掛機

台服想搵人帶帶80 但係真係無人

話說我朋友主練Dimael 有雙專
T5左之後佢話覺得好廢 後悔升左佢 想棄坑
如果搵佢做膽 其實應該要點樣組隊 同埋Dimael擅長打D咩
想救救我朋友 但又唔識點用好呢隻野

黑弓？
早幾頁有個auto atk點法我覺得ok

打WB1技點對單體+100%攻同10%普攻送1技都好ok

蛋妹專係咪唔洗升星？本身用緊0星 頭先單抽中多左把 0>1星個效果廢到想解左佢

屌,我想訓啊

我都好想訓

終於

WB永遠殺唔死係咪唔會改弱

5 萬都幾肯定唔得

你諗下648 蚊20000鑽, 每一抽2500鑽, 抽一野有13% 出UW, 而以刺客為例又有成7 隻, 當每隻平均用20把UW 去升5星, 佢仲有23 把

2萬鑽/648 係第一次買 之後係1萬鑽/648 一個月reset
係咁用同星升 好似係32把/1 5*

其實點解廢就棄

請問打龍要升隻龍等級係咪一定要手動開房,冇得叫佢自動打上去?

係

搵人帶你打一次

好似係多人棄驚既象徵，應該唔會改

睇漏左，佢仲有三隻NPC 5 星專
一把20000 鑽，20 把40 萬鑽，3 隻連NPC本身132 萬鑽

648 10000 鑽咁計，淨係呢度都八萬幾

倒自己米

出ut果排好似多人棄，隻嘢勁左應該唔會弱番，如果唔係棄左果d番黎就好快清

之前仲有人想尾刀 依家

咁咪幾好
唔洗等星期六凌晨打又可以多兩個箱

啱呀 我依家都早訓左

今日是個好天氣

佢可能課黑石

中文U?

有冇bd

成身4條擊中回復魔力ATM咁

有獸奶同大奶
升緊獸奶(T2), 之後應該係inn搵定龍奶定之後升大奶?

對唔住囉

yes

開電腦先wait

出T8 一次過改得太勁，打到最尾一分鐘左右勁易1hit滅團

仲有冇巴打一齊刷

T8 bd-1

仲有15分鐘先完加倍

Ok 我等你
死線巴？

血又多左
棄既人又多左
一加一減
永遠殺唔死

刷龍刷到冇哂體水

公會買

課佢老

合併晒亞日台伏可能得

開左場你ok就入黎啦

到時星期6都未到隻王就死左

是但啦,啲箱開親都係錢

每日輸出15%上限咪得囉
VESPA由鳩隻王唔死之嘛

點解係火龍

有冇亞服巴打好友有位加我?成日加完啲人好快棄左驚
IGN:TWY

時間巴去左幫朋友解任,陣間會再開

有20 粒材料架

仲有粉

開到花花石以經好開心了

還有紫色石(符文？)

開左叫一叫我

npc英 公會娘同may姐邊個無咁吃utuw?

公會娘

T7 3屬大翻身 2次搞掂

有張專武卷換邊個好
光法同蛋妹已有

彈左

SHEA

我開始掛機了

隻卡拉個樣就幾好J但d技就廢廢地

推圖廢

十條街都廢有咩係勁

5*uw kara十條街0*uw kara

REDDIT隨便開搵都一大堆

可能我淨係睇佢打稻草人好似單體咁

佢真係單體

準備好迎戰高crit resistance CR

用cassandra就得啦
s2加成70%crit

有幾隻女女都想溝返黎

變相咁睇其他3件唔落CRT

其實DPS裝要幾多crit先夠
又唔清楚怪有幾多crit resis

全部都係Crit

卡左係8-20 ,第3波俾隻王打幾下隻坦收左皮..唔知咩事..
試過雙奶隊都一樣

換過套裝

時間巴,美屍巴你地仲有幾多體?我應該差唔多要食水

千幾

原來我仲有1000

都T7 5星. 用血介. 唔知咩問題?

其實好似冇乜怪有crit resist
通常pve都好似只係上到100就算
好似係

WB會扣crit

差扇奶 就齊曬

曬你冷

T5獸人
換左May之後好少用佢

係 但係獸人S2 -50%DMG 仲有一定用途

原來係咁

好似4千幾5千
一係食左先？
我就出去

HP
BLOCK
閃
P/M BLOCK
再唔係加埋防CRT

武插3粒TOUGH
基本上用純坦裝,
CH8隻坦永遠唔死
後排狂死

都可以

咁完依場就出？

新手留石等活動抽武
係咪用住一開波果4隻推關就得？

換gladi專定換may姐好

好,順便清BOX

may

想問下係邊到可以搵到May姐送禮物比佢

龍coin換同inn買料自己craft

又彈左

Theo: 我要打10個

咁可以等下旅館老闆娘先

我換左60000龍幣既包但我唔知點比個禮物佢

啱啱先出完一隻無咁快掛

SHOP個度...

諗緊溝唔溝羅文
買boe平4千5

去may姐個shop 右下角有個禮物

溝,做得NPC英實buff

反正may姐都要專

gladi表示

你望下gladi

話說我發現公會娘有專都好似冇咩分別

我懷疑佢買完戈連箱都未知要拆

見到了 成日眼殘

拆左 未至於on9到咁

公會娘勁係S2
把專都唔關事..
UT又係

早知就拎去換may姐

may姐有冇專係2個世界

我都溝左一半
先發現把專係冇撚用

有啲心思思想整把2*/3* UW比gladi

3*

咁激?

但係仲有all skill effects are increased by 10% each 疊9次90%好似好高

有1000幾lua token放左係度,我又覺得用黎換npc UW係最抵

只係慳左6星期
換神器好似最抵?

得呢句
BOSS 15%都唔知有冇效

我都唔係好明skill effects包啲咩

NPC UW價值差唔多20k石 ,神器係用黎換南瓜?

到底鐵匠買T8裝券 抵唔抵玩

春水魔人:2萬石都未必抽到自己想要既神器

why not 4屬裝靠佢

數學上黎講係好抵玩

反正公會都算有d dps 換左都無壞

溝緊女 D龍幣短缺

我2個都有換 依家得600幾萬龍幣 買多幾粒t8 ct都冇晒

證明你刷得唔夠多

但當你抽到春水仲要伙一堆堆個陣
就會覺得NPC專抵好多

真係要用電腦黎掛機先得 龍幣勁缺

春水唔嫌多 我一支都冇

我都會簡上NPC專

未見過一堆堆春水
一堆堆書就見唔少

要join下D 75BD龍幣場
一刷刷3,4千

搵代掛可解決

亞服既話搵80床位好過啦

台伏

隨便1隻3星專DPS都嬴佢幾條街啦
其實搵個有專既試一試已經知把專加幾多BOSS 傷害

咁又唔洗

用電腦可以掛埋pvp

我都想拎返vjer把專換返may姐專

我有may姐專有時都斷buff
我想像唔到冇專會有幾慘

WB1既話要完全唔食LASER

佢每次額外個buff都3揀1
靠招s1狂斷
係咁出加pen唔出加攻速伏到喊

原來係咁唔怪得WB個傷害起落咁大
課把MAY專返黎先

話說G會有冇人未打GC

交俾你地拎返個第一返黎

3*吸血鬼
MAY
V姐
JANE
蛋妹
乜都冇既KARA
有冇邊隻睇得上眼

首先我地要搵埋第3位戰友先

呢啲粗重野交比其他大佬

你出惡魔,龍女,KARA
我吸血 蛋妹 JANE
加多個分身大奶
夠唔夠做

毒奶好過大奶

毒奶點頂風雪

反正去到2分幾鐘點都死
不如用毒奶加下攻保埋隻DPS好過

佢放風雪3技保dps 再2技保大隊
同介巴試大奶同毒奶係1xbill 同2x bill既差距

我啲坦裝好雞

5 點左右試試

3會都想召喚肥渠巴紅豆巴打GC

亞服 而家有無人想BD?

好野黎喎 其他裝就唔洗用HP

+++
Simonsai

如果係坦裝就正

斷線,彈左

想莊
TWY

gc唔駛咁多奶，用may蛋就ok，dps已經食3個位然後仲要主坦同副坦

齊左人

波波巴, 同我地打個條友, 佢應該係資深友黎
尋日我偷睇到佢隻JANE係4星專可以拎黎做DPS

見到佢隻SABER 又好想搞番隻

不過DPS JANE都唔係新野黎

主坦副坦唔係jane+morrah?

我第一次見嘛
不過佢真係幾勁

仲有冇人打龍

有冇大腿抱抱

咩名

bd-1 自入

HiAuntie

唔記得食體水 再黎過

你兔奶轉護士 我用返大奶先 有個盾好似易打D

台伏有冇80BD床
我得T5球女,蛋妹同epis,蛋妹有雙專

我隻roi洗唔洗轉膠

掛住換裝唔記得左食體水 可唔可以再黎過

唔駛啦 而家都打到

我仲係到

你地人齊未

我有

岩岩係咪有巴打搬左我上床位,但係我斷左

未打完就SEND左

我有
4星吸血
3星AISHA
JANE
MAY
龍女
5星EPIS
V姐

波波巴, 我唔知做乜斷左
我要重開

巴打完全係gc 既隊

+++

5星epis 4星血法

Aisha

等萬巴 死線巴 沉默巴打埋gc應該上得返第一

g會仲有冇人未打gc 我乜柒都冇

湯巴會唔會考慮做個表等大家可以易搵gc隊友

...第一頁...

約時間 同約邊個之類

第一頁都幾難睇
睇完又約唔到
好多有填都冇上黎組團既

咁又係 萬巴 沉默巴好似有強勁既gc輸出你睇睇

洋介巴 我去打打個公會王先

>>>
睇完又約唔到
好多有填都冇上黎組團既

呢個先係重點
唔係好多人會追post
有時又未必知自己幾時得閒，好難提早約

我都無追POST,

唯有得閒就上黎睇下有冇GC團

幾時打?
我OK了

之前約唔到人的時候我會開左場之後狂邀公會朋友

我都打得

15分鐘後OK

有無位

我掛唔到住

已邀

索妮亞定係龍女比較需要優先t5

波波巴返一返黎先~

而家打得

龍女

冇啦啦唔見晒

邀我
bizzar

邀埋我
ID: BLACKMAGES

+多次

波波巴你彈左?

我REBOOT先

offline

屌閃退

睇黎冇

打完GC想打

冇晒t7裝升
得返幾件t6
要打79龍

今次係成個nox彈左

麻煩邀返我
TWY

完全補唔起喎
3分半鐘滅..

用護士啦 頂到去2分半

你仲打唔打？

唔打住

naila值唔值得升uw ut, 有一套自選券可以升晒兩樣上1星

打得

仲有冇人打

bd-1

邀TWY

BD 床位-1
亞服

巴打ＩＤ？我自入～

其實最好就有咁簡單得咁簡單
唔用既英就唔好show啦
咩鳥人男盾呢啲
一係惡魔坦,一係就jane
再唔係就波妹
坦就係呢3隻
輸出就多少少

sup
may
v姐
蛋妹
3隻都係必填
其他毒奶龍女++--
冇用既其他可以唔show出黎啦

bizzar1999

自動repeat定macro?

有冇台服80BD 床位

macro好Ｄ，廢事唔夠體

同意

咁我行開陣
有咩係post叫我

如果有ut uw 自選券，留俾kara / naila / 龍弓邊隻好，大家都係升1星

kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara kara

湯巴痴咗線

kara好唔好用..我見佢幾好J,想用6000石買,升佢唔升theo

湯巴一上水就發作

廢英嚟，WB GC GR無專都可以打高輸出過啲2-3星專嘅輸出英，廢到仆街咪撚練
利申：曲到圓，但有Nerf嘅風險，承受唔到唔好練

今日未食藥

好似下星期有機會入inn

佢係咪勁在有4招技?我試果陣佢轉modeD技都照用得

湯巴想問下kara T1既話可唔可以拎嚟打住gc先？

點解停左[sosad

冇人 我去掛loh先

實係有人冇體啦

頭先沖涼,沖完發現原來已經冇體,thx bro

我都得返500體

萬氏巴我彈左驚
唔打住了,多謝你CARRY

咁我去掛loh

坦同補既裝應該用咩詞綴?

依家仲係唔係坦= HP, 物防, 魔防, 攻速, ; 補就同DPS一樣?

坦用HP,BLOCK同DODGE
補可以用返DPS果4個屬性,但PVP既話要揀啲HP同BLOCK

我自己啲裝都係亂黎,等其他巴打補充

我覺得PVE HP>雙格=雙閃>攻速>防, PVP就攻速>HP>雙格=雙閃>防

依家好多屬性要補

防優先度好低，有堆裝要換

G會有冇人未打GC
不過我要11點後

得隻龍女同Aisha 叫有啲用

召喚肥渠巴紅豆巴

Oddy啲裝用咩屬？傳統4攻or某啲屬比較重要？
見就快溝到諗住今晚重置自選2屬搏下

屌老母GC lag到直接被人踢返出黎

有無巴打得閒可以carry 8-26hard

依家?三開幫你

但應該仲有暴抗?

我開定房等

G會有冇人未打GC 是但打D傷害 我乜都冇

屌原來toc要打60最少跌7粒 65最少跌5粒

屙屎沖埋涼先
最遲11點

我2個月前先知，而家都係打60

thx 湯巴

多謝刷巴S巴得架啦

就係差過埋8-26h就做完quest, 想拎埋啲花花石升kara

點解既？bug ?

唔知點解60層係必出兩格加埋最少係7個，但係65層最少係只係跌一個，一係4一係5

可能要等等我，最遲11點半

是鳩但啦，1000碎開出嚟咪又係面具

CH8個面具我OK啊

我想要呀ch8面具

其實咁耐先嚟用石買kara返嚟會唔會好on9

我仲想早D訓

唔差在等多幾個禮拜溝